大家千祈唔好圍消防署撐消防員

雖然大家最叻就係讓路俾消防車出勤，
但大家千祈唔好咁好圍消防署...
警察見你地咁多人撐消防，
佢地實嬲到仆街架，一陣係消防門口開實彈都似

大家係時候轉下活動地點，但千其唔好圍消防署啊

乜鳩野

依招都好喎，睇佢敢唔敢係消防門口射tg

弱智仔收皮啦